每晚鳩叫應該宣傳埋黎梗嘅活動

有人會落街嗌，有人會窗邊嗌。

今晚可以嗌 915 民陣遊行